最新各國對中國好感度

日本高到呢

遲啲有冇機整返個香港

希臘同東歐國食咗屎？

Spring咋
Autumn肯定大跌

窮撚國家全部奶支

以色列竟然咁高？

ukraine

捷克窮國清泉

日本

垃圾

布拉格之春

得啖笑
肯定中国有咩事俄佬第一個打佢

how about hong kong

根本俄烏一家

瑞典都咁高

低處未算低 支那狗搞鳩人地日本寺廟繪馬

大日本帝国万歳🙌

北歐一向都高

再者又桂文海，上年又一件支那遊客

會唔會又讚大陸，綜合數據，超過一半受訪國家，係對中國抱有良好感覺。
就好似之前話大陸法治人權排係9x位，係好過世界3分1國家咁講

非洲都好多好感，係咁送錢俾人

Spring 2019

同琴日個post一樣姐

點解瑞典咁高

點解冇hk

但好多本地捷克人 勁仆街
波蘭人真心 好多都好好人
跟本成個西歐既人 都好撚憎捷克人
包括我識好多捷克人都係又假又窮又憎人富貴厭人貧

利申：係捷克hea過3個月 又去過上面波蘭hea左2個月

東歐

以色列不嬲都蠱蠱惑惑
自己有時都用強權恰人
又係出名生意佬 睇錢份上

窮撚國家又奶

地理上 希望算係西亞
但政治上叫左佢做東歐
但講講下又變左中歐
其實都係垃圾國家

盛智文

咁好恰 好感度一定高啦

歐盟想棄希臘，仲唔大大力奶共等錢咩
民主搖籃喎

其實人種己非當年希臘種

日本咁低既

食兩家茶禮

好期待第三季結果

人地窮冇計

笑咗

俄佬：幫我哽晒班病豬喎，梗係鍾意你啦

加埋相關國家財富狀態就一目了然

Not enough

得佢地清醒

2019spring

啱，趨勢比 snapshot 重要。

俄佬好中意大陸

南韓瑞典加拿大都算高嘅

廢事搞到一地玻璃碎

無北韓既？北韓應該有100%喎

簡單黎講，就係窮國同極權政府國家對中國好感度高
西方民主國家全部都係負面

之前去旅行遇到兩公婆 捷克人黎嘅
佢自己出車hi花我架車
明明我泊晒喺個位入面
自己衰仲喝返人轉頭
正一撚屌 仲要唔識英文

WW3 陣營形成趨勢

全部係用錢就乜都買得到嘅地方。

希望Autumn時大家都係2X

最重要既德法英美加同亞洲國家全部反支

剩低果d實做牆頭草

唔知台灣點呢

果啲係落後國家 即係好似香港咁 廢老通常都係藍

捷克一枝獨秀

Median is just not useful, they should take the mean is statistics

Using median will get biased by large population given that its not normal distributed

呢個exact7ly就係個主因

同呢個比較下會有D體會。

瑞典有驚喜
捷克中歐一枝獨秀
日本奪冠

春天數字已經係咁，依家就更難講

敵人的敵人。

各位加油

我地自己整

東歐國家咁奶共？

見到日韓咁撚憎中國，真係忍唔住笑

咁又係
捷克有d錢就無咁奶

spring做嘅調查

錢作怪。

你要用返人地嘅本位思考
人地想擺脫俄佬
但西方陣營唔多受佢玩，就算受佢玩，長久而言都要諗經濟
而國際大水魚中國，烏克蘭係冇可能唔食
當然佢地未見識過中國人同俄佬係一樣咁霸道
遲啲見識到可能就會後悔

但當然，我覺得多隻香爐多隻鬼，如果中國加大係烏克蘭影響力，俄佬都唔會眼白白就咁算，話哂黑海艦隊就係靠烏克蘭

長久而言，兩個流氓會互相制衡，得益嘅都係烏克蘭人。

日本 美加

睇下次大選咪知。

留名等睇第三季

我去日本，有幾間高級餐廳同風俗店見係外國人都第一時間問我地係咪中國人

一話唔係佢地都表示咁都好d

中國共產 = 詐騙淫威恐嚇打壓無恥冇平等冇人權自由冇體育精神

點做民調？

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

越窮就越奶共 冇撚晒尊嚴

係北韓，你想入去做調查

窮撚到仆街+人種仆街
你去住幾個月就知
同希臘一撚樣窮
只係政府冇希臘咁窮

我去美加都係，近年仲要先始聲明，癈事俾人白眼。支那人太乞人憎。

諗多左啦ching

你睇返個表可以大致分兩類國家對中國反感
1）自由世界
2）地緣國家

有好感地方除左俄佬，好多係南美/非洲/某些奶共中東

以色列係有強軍事但理應唔會join 中東各國（反而中東會係佢地自己打生打死的戰線）

南美/非洲都未必加入

岩岩去完希臘
首都街道蕭條
有6-7成鋪唔係落咗閘就係吉嘅
唔靠支那旅客真係食屎
最後係羅馬轉機見到水牌寫哂殘體字想嘔

香港人愛日本冇愛錯

之前睇過rthk嘅講中國嘅節目預告，話希臘有好多人鐘意中國，當地有人起間少林寺，中國係當地有大量投資

Japan

99:1

香港呢

賤種文化入侵都無嘢咁

行左咁多個月，仲使問？

Unfavourable 99 favourable 1

越接近中國人既地方就越憎中國
法國因為係中國遊客熱愛既旅遊點，所以討厭中國既比例都較高

落後極權國家, 例如東歐、俄羅斯、北韓最喜歡大陸

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

支那人：操你媽b 日本鬼子，一起去日本吃光他們食物！

呢個Medianedian係用國來做單位,試下換做人口做單位睇下點....

點解瑞典咁誇張？

普遍愈窮愈落後好感就愈高

教育水平高，收入高，注重社會公義。

唔爭氣咁笑左得蟈會覺得俄佬係自己友

仲有1

俄羅斯係咪扮架
普京一定喉住支架喎

俄羅斯....睇下俄佬幾時走去插中共幾刀...

可惜仲有藍屍。

打邊個
俄佬未出事已經食咗海參威
共匪一出事？

都話敵人的敵人。

港人旅遊指南

無諗到烏克蘭係咁諗

得番非洲同窮撚國家奶共

個chart藍色同埋黃色掉轉咗

唔知有冇香港版

黎香港做，unfavourable 實破90

喺大多數接受調查嘅國家中，後生仔對中國嘅心情往往更為積極。喺20個國家/地區中，年齡喺18-29歲之間嘅擁有更好嘅觀點。例如，喺巴西，三分二（67%）嘅後生仔對中國持好睇法，而得40%嘅大人對此持贊同心情。立陶宛（後生仔嘅觀點要高25%），墨西哥（+23%），印度尼西亞（+21%），澳洲（+21%），波蘭（+21%）同烏克蘭（+20%）都存在較大嘅年齡差距。。
但喺好多國家，年齡喺五十年以上嘅人喺談到中國嘅時候，印度尼西亞，烏克蘭，阿根廷，墨西哥，突尼斯同巴西約有三分之一或多啲嘅老人家冇意見。

Hong Kong 100 0

Russia不意外
係佢灌輸 共產主義畀中國
中國仲要畀俄羅斯無理佔地
中共仲要對住佢笑口細細
因為俄羅斯強調灌輸咗共產主義畀佢
但俄羅斯都已經係民主國家
中共仲戇鳩鳩咁

Thats 2019 spring?

呢個唔準啦 年頭嘅統計
下年再拎出嚟討論
目本可能會高達90幾%

笑撚死

每年都比錢俄佬求和

少中國人去啫
一多佢地就知錯

中國窮得只剩下錢

不奇怪，

仲要好撚不滿

幾乎全部文明發達國家都憎你都幾大撚鑊

佢地識諗就唔會搞成宜家咁啦
上次睇篇文話連做雞都生活唔到

波蘭同以色列都係集中營最大受害者

依家竟然對一個起集中營既國家有好感

越接觸得多嘅國家越憎，支那人咁鍾意去日本
日本人都見識到佢哋劣根性

後生好多憎，老嘅大中華膠

以色列做乜撚野?!

波蘭好撚多大愛
識唔少波蘭人都好nice
之前住Plock
住佢地波蘭人隔離成日請我入佢屋食飯

烏克蘭.....
全部做雞痴中國!!!!

有個瑞典朋友，當地極多大陸移民

再加上日本而家咁多中國人去當地住.
又唔尊重人地文化, 垃圾亂掉又嘈到痴線.
好難令人唔憎佢地

普京好似永續總統咁 （雖然唔係法律規定）

不過日本超鐘意玩中國製手機遊戲

唔好咁老定，好撚多藍屍
咁多年都好多大陸移民
我諗係80 vs 20

痴線瑞典都移民到

麻煩大家幫手推一推

蔡功譜中學校長打壓學生言論自由，10月4號有行動

本地d佬自己都唔掂 邊有閒錢消費

話晒都俾錢買咗廢艦

連佢地啲空碟都會搶

I love Czech

大把貪官子女，有錢去邊都得。而且啲中國人又奸，係當地開公司然後收錢名義上請中國人。同埋移民黎講瑞典係成個北歐最易。

支持個啲咁多廢柴國

但佢有冇對其他國家既好感度參考?
例如其他國家對俄羅斯觀感

尼日利亞

西班牙都有39，唔係話憎到佢地仆街嘅咩

應該都係7/3

同新加坡一撚樣，國防食美國，生意食中國

想睇有冇對香港好感？

捷克不知幾愛人民幣，周圍alipay zhifubao

咪chinese

去exchange 仲可以揀三個女書僮兼伴遊

無台灣？

Ukraine

up

有個記者影到中槍手足出事前只係拎住支膠管，幫手retweet俾全世界睇

幾時可以睇到反送中之後比較？

金仔代表晒

真係食左屎被逼投共

架仔85分

一個自稱大國既國家
要黑人憎到咩程度可以換嚟咁多人憎佢地
其實都算一個壯舉

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

果然同黑人兄弟最friend

我愛日本

南非 南美都好>壞
梗係啦 帶咁多錢俾你班力架搶

其實點解西方陣營唔受佢玩驚佢變親俄?

好鐘意玩tictok

好快就退多得手足唔少，大家加油！

嗰陣喺邊個國家?

How about hk?

烏克蘭做乜事

我去韓國都係 而且係啲阿嬸都咁

Sweden

春季 黎 3月份左右

捷完前極權受害者黎

其實四大文明古國而家都係垃圾國家

波蘭, 匈牙利...

喺咪又要逐個批鬥

點解阿根廷都咁鍾意支那

越窮越奶共

點解越後生對中國越有好感？

邪惡軸心

有好感都只係因為利益

香港 99 %

我大學時識波蘭朋友
佢去過香港exchange
好關心香港事

favorable 嗰啲係咪當地「新移民」嚟

睇個表就知 真係要多D向世界宣傳下支那人有幾「偉大」

通常都係D窮國或者獨裁國家對中國比較有好感

以色列咪班猶太佬,班猶太佬咪就係呢幾十年同中國合作賺大錢果班

autumn 數據幾時出

真正成功既社會主義國家,緊係睇唔起支共呢種扭曲同痴線既[社會主義],仲要人地尊重人權既程度應該仲高過英美果D,加上高度發達根本唔洗奶共睇佢面子

烏克蘭咩事

一帶一路

中國人唔跟規矩做野日本人好撚憎

Japan and Sweden is our friends...

are

hk -100

瑞典歐洲之王
日本亞洲之王

連登仔友國: israel ukraine

呢句真 兩國係兩個極端

唔一定，各懷鬼胎。

幾時有update版
想知而家會點

May 13 to Aug. 29, 2019
依家再做, favorable應該全面下降

早兩日先話支那黃金周旅行, 最受歡迎是日本

日本社會風氣就係守秩序唔俾麻煩人
支那人大多數逆向而行仲要大大聲
好難怪人對成個民族反感

點解加埋唔係100%

俄佬成日抽水 同盟得都係偽同盟
關鍵時刻縮沙都吹佢唔脹

極權容不下極權

俄佬係唔會架在同盟e樣野架

就算無呢壇野
日本原本都唔方低得去邊

其實主要係李嘉誠
誠哥投資左意色列好多

烏克蘭........

優秀民族

華爾街嗰班賣國賊

屌！ spring 仲話最新！

捷克係經歷過共產黨有幾濕鳩

講到俄佬一定唔會反面咁

我想睇香港

日本都幾意外...感覺佢地好多人政治冷感,估唔到咁多人識反中國...可能因為近幾十年都係右派氣氛有關?日本右派同中國好大仇口
烏克蘭對中咁好感都有少少驚訝,不過唸多下覺得好正常,窮國本身就鐘意R中國
btw個表原來spring咋?好有興趣睇真正最新個表

猶太人貪錢貪到比希特拉滅族
同勢利嘅陶瓷國人臭味相投唔意外

支那人

以色列一直教育話中國人點樣喺二戰救猶太人，事實上中國係當年全世界唯一對猶太人近乎零歧視嘅國家（日本本身唔歧視但都要受盟友德國嘅壓力交人）
只係佢哋唔撚理咩中華民國定中華人民共和國啫，就係因為呢樣以色列就算成日畀共產黨鬧（因為佢啲阿拉伯「盟友」）都唔會還口，仲成日科技支援中共

只有未開發國家有好感

春季黎架喎 留明等第三季報告 最好加埋香港

擺喺澳洲下面
英美同盟 共治香港

根本全世界都憎Chinese

日本人好為他人著想

其實佢地同香港自由行一樣 巿區開晒藥莊 一街都係大陸人
唔反中先奇

收啦， 你地估連登係全世界咩？人地中唔中意輪到你地屌咩？

如果有埋日本對韓國好感度
應該係99:1

可惜日本政府都親共又無料，如果唔係就可以制裁班狗官黑警，無得去日本佢地同你死過都似

民間接觸程度 反比

咁又唔會 日韓都唔少牙齒印 在日韓國人風評都唔多好

一起走吧，法蘭西祖國的兒女們

shit負評錯

個陣啲阿豬媽直頭做咩手勢話 china no Hongkong

我都試過，佢直情送咗件t shirt俾我

係2019 spring ， 好想睇summer

6月前既報告嚟

我意思就係話日本人憎韓國人多過中國人

想睇台灣

等睇最新調查

一黎窮二黎真係有部分人鍾意俄

其實前排瑞典有件中國遊客玩野既事
你上網查下就明 果時搞到中國外交部出聲明 仲有五毛洗版

果時成堆五毛洗版 好似仲冇中國外交部出聲明話佢

以色列果時被屠殺 中國（中華民國）救左佢地 中國果時有中國版既Schlinder’s List 所以佢地就幫中國（佢地分唔列兩者既分別）

我記得
果時攪到好大

咁香港呢？

如果有香港，乜日本瑞典都行埋一邊

以前去中歐 最憎捷克

喜愛匈牙利

同你感覺差不多

寶加利亞同烏克蘭

我開頭都覺得奇怪, 但其實呢個係春季調查嚟

佢哋唔當香港係國呀

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

印尼仲咁高？單新聞未傳到家鄉？

spring 2019

4大係古埃及、美索不達米亞、古印度及中國
冇希臘
美索不達米亞係以前古希臘對兩河流域的稱謂，實際位置係伊拉克

呢兩個國家出名nice
你就算俾印度佢 都可以排到好高分

不過伊拉克都係垃圾國家

美國出兵好時刻！

斯洛伐克都OK

冇香港既

堆東歐全部含習

以色列 波蘭估唔到

個表極流我就喺阿根廷，排華排到仆街

想打四大文明古都嘅國家柒咗添

Hong Kong 98------------2

波蘭 nice 真係不敢苟同，或者我遇到嘅波蘭人多數都比較衰

我估捷克係因為近十年好多大陸人去布拉格旅行，而且東歐都係大陸人嘅「走資/逃亡路線」，捷克比較發達，又近南德，成為佢地嘅熱門目的地，因而比較影響當地人

希臘好靠大陸資金，政府仲好似賣咗碼頭畀大陸賺錢

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

聖鬥士真係冇撚用

以後twitter 文宣我會tag 哂啲favourable 嘅國家

幾時有得睇最新

捷克十年前 仲討厭大陸人
有個日本朋友住左捷克12年
佢話佢剛剛來到 捷克係超歧視黃種人
打鳩你 然後報警 個警察直接拉黃種人

東歐真係大陸人嘅隨意門
而且大陸人十足猶太人咁自己人圍埋賺當地人錢又唔融入當地
引人討厭真係好正常

大日本帝國

啲死窮國一個二個奶共

無越南?反中先鋒

地理上唔會係西亞，佢喺歐洲南部巴爾幹半島嘅伯羅奔尼撒半島，冇一忽係西亞。
喺最籠統嘅政治東西兩分入面，佢有別於北面鄰近國家，而被劃分為西歐(冷戰時期嘅北約、民主國家)
地理上係南歐(南方三個半島嘅巴爾幹半島)，如果再以地理同文化細分嘅話，佢可以連同其他巴爾幹半島嘅國家，分為東南歐。

不過垃圾國家又幾啱，歐豬五國最垃圾嗰個，詳見希臘債務危機。